[月經]一人n句覺得好中既歌詞

就像蝶戀花後無憑無記
親密維持十秒 又隨伴遠飛
無聊時歡喜在忙時忘記
生命沉悶亦玩過遊戲

難道我有勇氣與你再一起慶祝正日
難道你有勇氣反悔諾言你專一

遲一點 天上見

等不到 我都等

男人心一字馬

並未在一起亦無從離棄

矛盾只因心愛著

呢首歌真係好應，恨恨咁打落個心度

你守護我 但又迴避我
卻整天吸引著我 注意力無處去躲
不管如何 有人如此愛我
我亦暗裡練習 如和你告白講什麼

多少次 我想你看不出來 心跳的節奏那麼的澎湃

咁啱聽緊呢首老餅歌

小小的提示 亦會將你清楚記起
不小心 望見某君像你一堂濃眉
看進眼裡 也變作你
陳年舊戲幕幕又揭起

無謂再關心你 我沒資格慰問你

甜言蜜語沒有 但卻有我這個好友

只差一點好時晨 主角 始終會等到

以後別做朋友 朋友不能牽手
想愛你的衝動 我只能笑著帶過
最好的朋友 有些夢 不能說出口

能不能繼續對我哭 對我笑 對我好
只需讓我為你笑 為你瘋 陪你老
好想聽到 你堅決說愛我
可惜回不去那一秒

世界大得不可以去擁抱
情願坐著怨幾聲 還是努力搏取拍掌聲
夠鐘死心了

如何回到當時
時光返不到最初
那段年月有多好 怎麼以後碰不到

骯髒了的身體怎樣抱

就當共你 有劇情沒有故事

若你好就已經很足夠

我誤信我靠真心可改變緣分

是龜也是頭 是龜頭也是賓周

如果我露出了真身可會被抱緊

明白到遇上你盡力也只配有場遺憾

親愛的 愛上你 從那天起
甜蜜的很輕易

其實成首都好中

若是你 也發現 你也喜歡虧待我
我願讓你愛上我 更加多

要是不消失，何來記得。

遺憾我當時年紀不可親手擁抱你欣賞
童年便相識 餘下日子多閃幾倍光

明知再問你 結果只有 越問越不堪

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

能有一個人去愛 多珍貴

沒有得你的允許 我都會愛下去

如今找你卻沒一丁點方法

只有淡忘 從前話說要如何
其實你與昨日的我 活到今天變化甚多
只有頑強 明日路縱會更徬徨
疲倦慣了再沒感覺 別在可惜計較什麼

偶像全部也不倒
爸媽以後也安好
最好 我在意的 任何面容都 不會老

時光 這個壞人 偏卻決絕如許
停留耐些 也不許

誰馴服對方先 從前問過千遍
然而從沒誰讓過一線

我恨你 恨到比宇宙更大
被年月壓縮到最小 紙碎一塊

我還不了解 你說的抱歉
是對不起我或甜蜜的從前

そばにいたいよ
只想留在你身邊
君きみのために出来できることが 僕ぼくにあるかな
為了你 我能做些什麼呢
いつも君きみに ずっと君きみに
無時不盼你 一直希望你
笑わらっていてほしくて
能一直笑口常開

傷我或是害我都慘不過教我記得一起幸福過

是我錯失的機會

任我多不甘 都永不超生
愈妄想幸運 愈變做貧民

明明該意外 為何不意外
全部的意外 在預想以內

幾多可笑諾言被作廢了

被你一貫的讚許卻不配愛下去 在你悲傷一刻必須解慰找到我樂趣
我甘願當副車也是快樂著唏噓

買餸，最驚孔雀石綠
食咗有毒魚頭
行氣活血不過就會嘔

總不相信自己
今天失去感覺
始終總覺陌生
何時才有共嗚

怎麼你俘虜這個心 卻抽身退隱不再親近

愛不到至會更想愛
抱緊了你我又無心裝載
我跟你也破不到
男與女之間 愛情的定數